一通苦主求助區

屌你老母一通正一垃撚圾
岩岩贏緊幾千蚊諗住沽貨一路插落黎禁乜制都禁唔到
正一食屎狗 迫人轉會 屌你老尾永不錄用

0佣的代價

屌 正垃圾

岩岩login in唔到
隻牛賺少左好多

用一通一定要用電腦

DESKTOP班都LAG LAG地喇

已經入唔到

手機m版入到

手機版真係垃圾到 今朝冇電腦係身就瀨野
電腦我又冇lag 係有時要重新login in 影響唔大

最尾沽唔沽到?

試過要re login幾廿次都唔得牛熊被迫過夜

尋日正式係一通撤資

玩動物用一通
賺少/蝕多果10格果度夠比幾多次佣金

但唔係旺市一通0佣又真係幾爽
最好策略係第二間開多個戶備用

屌 琴日仲好地地架

呢2日desktop 都出事
好彩抄既timeframe 長 冇咁緊張

轉會啦

入到了
岩岩高位沽左貨
好彩有一通先靚位沽

一通熔斷冷靜期又發表作用

手機m版最穩定

熔斷結合ai判斷市況真最強劵商

未試過有事

多謝一通

岩岩蝕個時想放，點知入唔撚到

而家轉左綠，人性化ai 遠超其他證券行

因為未用過

無事已經賺咗兩轉

唔用一通既話有冇介紹

係咪就執，點解server廢成咁

垃圾一通想入5號仔同加注700呀死臭雞!!!

擺明樓豬網絡有問題係到吠

擺明係啦 一定係

係米又死左?
入唔到去..............................................

x2
電腦電話都fail
戇鳩

用左3年第一次入唔到

DIU..睇住我隻牛..走唔甩.

用過富途返唔到轉頭
完全天同地

直頭網都死撚埋

我琴日都係咁，見證隻qq熊由贏變輸

今次仆街了

而家係到等死...吊佢老母一通

依家富途仲有冇免佣?

我下午個市完全入唔倒

頭先下午撞到入去一下...SET左個指蝕. 但唔知佢係米成功SET到.

..................
login唔到

佢老母呢幾日係咁死ser 仆佢個街賺埋賺埋d錢好心就換個好d既server la

2張大期入唔到, 個制無反應, 無左成皮

屌有冇得投訴呢間死垃圾

改唔切個盤
硬食咗

一通淨係用咗嚟月供股票
炒嘢都係用咗牛牛